黎啦黎啦仲等你唔到？！

iphone12發佈？

p牌都推

九成係

推

hi speed仲唔係講緊5G

A14

a14x new ipad pro

補翻張圖

Apple通常都將啲普通嘢發大黎講 大機會係5G
因為chipset年年都有upgrade 雖然A14係5nm

Apple可唔可以俾啲Android出晒貨先出嚟 12一出其他機又變蟹貨

藍色

真

藍的不了

三隻size

s20fe要21號先出貨

所以幅圖有蛋黃色

A14x iPad Pro